有無人分享下中英字典APP?

我部字典機就黎壞，想買部平板再裝返個APP代替，唔知各位有無推薦，分享下使用情況都得

我想有以下功能：
1) 英美音標+發音 (最緊要呢樣)
2) 全句翻譯
3) 過往記錄
4) 不斷更新新詞彙
5) 漢英字典
6) 多同義反義例句
7) 每日新字

其實我有打算買朗文個當代英語字典，不過係google play睇到d評價唔太好，所以想問下各位意見。付費app我都ok

唔該晒！

Erudite

No thanks

唔介意支那野 可以試下有道